請問有冇禁蒙面法既正式法律條文？

問

tui

thanks